愛過嘅 又點恨點落

醒味啊自己

冇愛過又點會恨到